美斯琴晚入咗超靚死角罰球

跳盡都頂唔到

屌哂你地老母，無人講？

咪係 比著其他人一早幾個post

波台已死

呢排睇左十幾場波 英超定西甲
好似都有條友訓係到 我知係守地波
但以前都唔會專搵條友咁守 但呢排多左好多

第一次睇應該係蘇亞雷斯對國米，唔知有無更早既

好似係有一次蘇射罰球，國米有球員訓係到

印象好似SO9 WC烏拉圭射地波入,之後開始成日有人瞓同跪地

大把啦，朗甸美斯c朗都有射過

美斯有次地波入之後個個守佢都有人訓地

呢世小花都追唔到我朗[/orange]

因為多左人射地波

小花呢期係幾撚威下既[/soseven]

佢對利物浦嗰球个勁

冇人講咪你講囉

次回合射同一個位俾艾利臣接實

最尾嗰球
美斯究竟有幾唔信丹麥大哨

你忠誠美斯迷都唔講？垃撚圾

全球IG最受歡迎球王第二名，
全連登得我一個FANS？

咁撚大獲

龍門完全放棄狀態

有條友企頂住佢